地鐵柱男 (附腳圖)

你想我點扶

人柱合一

後面對腳more

重點係柱

一拳鍾落尾龍骨
之後任你跳埋鋼管舞都仲得

你不當面話人

屎忽夾棍

人地幾個同鄉磅住

Gay

巴打試過？

巴打好高

廢柴

放上網有咩用？現場唔屌撚佢？

腳

對腳

180

人地幾個人

你會？

後面對腳

條女係幾正